[眾籌][連登獨家]旺角美容銷售手法深度遊

小弟收到個美容院call。因為屎忽痕所以求其約咗聽日。
佢話係個$99 的體驗plan(只限電子付費)，但眾所鳩知，不法美容院會透過扣留信用卡等強迫銷售手法去屈錢，所以呢個電子付費嘅條款相當有嫌疑！除咗扣起卡，相信到時對方會加上詆譭皮膚，敷一半唔俾走，疲勞轟炸等方式去簽單！

想睇吓有無巴絲肯贊助我聽日上去踩場？自己又出時間又出肉體又出腦力感覺好蝕，所以想搵人分擔一下金錢上嘅負擔~
有興趣的話，請PayPal 去我戶口，info@priormind.com
夠$100 即有獨家報導，歡迎無聊人一齊共襄善舉！

毅進星 $100

Pay你老母西咩

$100都乞，你仲衰過美容雞

你冷靜啲
我又唔係想美容，成世都未做過。
今次真係為藝術而犠牲o架咋

樓主係咪on9
上黎乞錢？

咁又唔同，我有output 俾番出嚟

你上咗去踩場先啦屌

入戲院都要俾入場費啦
不過算啦如果無人想睇台戲，咁套戲上嚟都無意思

你拍戲都要畀錢先啦醒目仔

點解你屎忽痕要其他人埋單

如果收到三個傻嘅pay比你，你都有賺，到時玩失蹤。找你?

你有心就自己去完寫出黎